MAYDAY MAYDAY Mayday

仲以為會直入黑洞